最近去蘭桂坊識左個休班督察，佢話最近一個月搞左幾個下屬條女同埋老婆

係bar檯識
佢話自己係白衫督察
最近一個月搞左幾條藍衫下屬同條女同老婆
佢話啲女見到佢主動俾佢flirt

佢當時好飲到好醉咁同我講
唔知真定假

有幾奇

你睇大台劇d警犬收工都晚晚去蒲玩ons

搞班𡃁老婆呢d只係唔拍到咁出面

原來係真架

推到知情人士還佢清白

返到去再點鳩班下屬做野

警署都可以強姦人屌人地老婆有咩出奇

做女人既，自己老公做低級散仔， 心入面點都有d傾慕高級既呀頭，其實真係有魅力好多比佢屌下有咩所謂 又一定唔會知

原來真係咁架
仲以為佢吹水添

肯定真
班散仔就放工叫雞or霸王雞
白衫高級d就玩班散仔老婆 好合理

30K 80K

你估老公唔知？？ 上司食左自己條女，自己都有著數

D人一話自己係督察，D囡囡都流晒口水 更何況下屬妻

聽講有白衫話要散仔俾老婆佢x先有得升
唔知係咪真

樓主講多d detail ok ?

唔出期 係升唔到去白色

狗隻一家親

我無野講

NTR

內部都淫亂到仆街，男警又搞女警咁

係做女警老公最慘，無得Join，純戴帽

聽聞搞人老婆果d好似係果班前線警員？有冇例子

屌你老母死黃絲狗，咁都有得屈？
強烈支持成立獨立調查組，還警察一個清白

好撚賤死黑警

安全屋都拎埋做炮房，租房錢都唔駛，真係羨慕班白衫

一粒花已經4皮起跳，升多一兩級拍得住副顧問醫生喎

散仔就鍾意用紀律部隊個名周圍食女
高級嘅咪食下屬d女 玩下ntr

有幾奇
發夢聽過佢地好中意聲稱自己係ao/eo/doj去食女

戴帽果個反而要講
Sorry sir

姐係果位白衫係雙性戀

之前係咪有一單話有個大sir同另一個警察個老婆上安全屋爆房？

哇 咁都得 藍衫做前線已經慘 仲要女友老婆都比白衫搞埋

咁似宋承憲人間中毒啲劇情 唔知有冇喺架警車到扑嘢

不過一陣白衫一定同藍衫講叫佢地唔駛理 話我地分化佢地 不過上司偷食人下屬女友老婆通常都話冇d 咁既事 貪你唔敢反抗因為佢係你上司

你就暴曬待命
我就涼冷氣屌你老婆個閪

唔出奇警犬本身個底都黑 從來唔覺佢地有幾高尚

呢個月大把機會

全日on duty

有幾奇
係警察宿舍大把淫野

膊頭無花嘅，帶哂你哋老婆入嚟

我冇嘢講

知又點
警隊講絕對服從
夫目前犯都吹佢唔漲啦

好似藍衫係前線企果陣
指揮果班可以係宿舍涼冷氣屌下屬妻

老婆都要服侍上司

真係聽唔少
比偽進制屌甘心嗎
不如比有米大學肥督察屌
中出有左入偽進制數

條女好似唔係警察老婆
冇記錯係公務員
但咁用安全屋真係

移民局都有做雞同上司攪埋, 然後上位喇. 何况係狗. 狗仲濫交喇. 隨時係送條女比上司等自己上位.

屌
真係查到有都好尷尬下
連扮唔知都唔得

藍衫老散做到身水身汗受人氣
白衫落屙打就搞掂 講出嚟又有面
我係女人都識揀啦
唔通真係同你班窮閪過人世咩

有咩出奇 警察一個咁大群體
啲人咪好興成日join family day
識佢地啲老婆都唔奇唔

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

藍衫同白衫，你有閪都識揀啦有幾出奇
不過我個fd就未結婚，痴住條藍衫仔，都係想埋到白衫仔身

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢排黑警日日出動，返到屋企肯定屌閪都無力
如果有巴打識得黑警老婆需要幫助，就算佢地係雞係公廁都好心幫幫手

警察宿舍大把唔閂鐵閘

阿sir扑嘢唔洗你教

白衫阿sir識講英文，聽多兩句就有需要嚟個「濕濕安排」

又唔會講到咁出面
不過要啲細既識做
隻眼開隻眼閉

爽

白衫食藍衫老婆同女朋友是常識吧

有冇相

Pc33567 琴晚你老婆服侍得幾好
：thank you sir

唔出奇啦，上樑不正下樑歪

散仔果班都成日叫雞搵sp啦

藍衫果班仲成日搏曬老命
人地白衫屌緊你條女都唔知

即係。。。白衫有腦有見識少少，鐘意食良家婦女同人妻?

好大機會真
係大陸都唔少公務員為升送上自己老婆仔女

沒有清白
佢地眼中升職重要

食人妻放心中出，去叫雞戴套邊爽架

有幾出奇

各位偽進散仔有仔女既記得check下DNA

排球？

ive 出身, 英文爛, 你話點上位

好L賤啊
mama世界好黑暗啊

真係有
以前識落一個做狗
又叫雞又溝佢所謂兄弟條女仲要食埋
記得佢守深水埗

佢老婆都成日俾人搞架啦

啲老婆跟著個廢柴藍衫點會甘心

玩交友app識左兩個啦
一個岩岩同警犬拍拖既女友
一個直頭同警太結埋婚

所以人地咪白衫囉。。。藍衫要比錢包膠仲要隨時中招，平日真係用毅進制計數。。。

我無野講，係黑狗自己講

dddd d狗好多都係咁，所以先想幫d流浪狗絕育

狗公汪汪汪汪

d多咗 自膠

等聽甜故

我冇野講

我個警察朋友啱先先帶完帽

唔出奇丫，班藍衫嘅出曬去金鐘日日OT
成日唔返屋企，老婆同女唔出事先奇
樓主講果個督察就識玩啦

搵得狗做伴侶既一係無腦一係貪穩定順便騎牛搵馬
白衫要食真係唔難

呢D唔好講出黎啦,斷人米路

點會慘姐，警隊仲有守護神基基呀嘛!唔好搞我後面

我無嘢講
我要見律師
唔好大我
我要投訴
我要飲水

不嬲上司都會屌下屬d女嫁啦，佢地習俗黎

利申：以前做bar 識一大班警犬

老老實實啦 同得警察拍拖都唔慌有腦得去邊 (我意思大部份啦)
班白衫就個個其身不正假正經 日日上交友網站呃蝦條
D女啊見D白衫個樣四四正正講到幾句英文就衝埋去啦
撚同你班毅進仔拍拖咩

唔通講:係呀,我診左你老婆咩

FG 醫生先五萬幾，捱十幾年都未必有得升顧問

咁又唔係
通常係想紥果D先會出賣自己女人

白衫根本就overpaid得好緊要

黑警不得好死

錄音

癡線 男人大丈夫 老婆俾人搞仲有尊嚴嘅

做警察都已經冇啦

大SIR有哂下屬地址同奸表
而家狗屋一棟住哂 真係自出自入
變大SIR專用一樓一咁
大家樓上樓下多個照應多個兄弟

我無嘢講

上前線屌你行得慢，
收咗工屌埋你老婆

做得狗唔好怨

哇 好黑暗啊我以警察係好正氣架，好失望囉

記者朋友我係重訓小蜜桃

好似賓賓口吻

事實黎 講出黎做乜

發夢見到某某拍片總警司有家室仲出黎玩女

我見到既就唔止喇
d 上司食開就以為條條女都可以食

個時同圈子仲有幾個消防
有人試過喝9個消防"你係咪唔撚想撈"，想夾消防條女走
之後我收工見到人得返條底褲訓左係後梯

血的控訴
當日前線口中大叫自由閪 心裡面流著淚
因為佢屋企個另一半 正正係自由閪

係咪暗號嚟？ 同營光筆一樣道理。

我無野講

講真呀呢個世界話語權＝人工

白衫人工高藍衫咁多根本就覺得佢地只係地底泥

如果地底泥有條索老婆咁撚哂料梗係自己試下車啦

移民局其中一次最黑暗既事件. 移民局既恥辱

有幾出奇

我有信女性fd 條仔係狗

之後佢識左個白衣 幾日已經比人食左

有個fd做左督察又係咁講
仲話其實好多白衫都係咁

哇屌成班雞竇甘款??
移民局個單剿剿先

睇見啲散仔 同啲港女又要旅行結婚 又買乜買乜 由朝到晚係ig打卡 轉個頭咪又係白衫既肉便器

份糧 包左

各位你地係出面加油

老婆交俾我同你地照顧就得架喇

放心喇

係又點
d藍衫識反抗咩

好好聽既歌

有條白衫狗都打比我條女
話咩呢排好大壓力可唔可以比佢呻下，飲杯野

點知我條女話做乜要浪費時間聽你呻，你唔開心關人撚事
收左佢皮。

啲警犬真係無時無刻都諗緊計點呃啲女出黎

好多行家

所以唔好搞佢後面，索性搞佢老婆？

頭先喺茶記都聽到後面枱咁講

不過佢唔知吹水定講真

識親啲白衫都話班藍衫條女好易溝

睇編更約佢地條女出酒店

屌完之後第二日藍衫仲要繼續刷鞋

唔好話奉獻老婆，連屎眼都要俾佢屌埋呀

鬥覆emoji?

即係點

啲狗比消防打到得番底褲？

你知唔知督察宿舍幾大邊區市值租金幾多錢先...

D 隻

我冇野講 cctv壞左

唔奇 前線咁忙啲高層咁得閒 唔通有食唔食咩

馬伕妓女嫖客

藍衫: 點解個仔唔似我

唔得囉，咁真係要成立獨立調查委員會囉，好多都係清白嫁嘛

有咩問題? 狗是雜交的.

酒後吐真言

睇到扯扯地

後樓梯果係個消防定個女仔？

好 L 得人驚

講真丫我老公做公務員都有上司
高一級係多幾皮
喂咁但點會為人地人工高幾萬蚊畀人上架
世上真係有d咁既女
真係大開眼界

係老警犬啊屌

公務員還公務員，警犬還警犬啦
警犬入學堂已經比人洗晒腦，要服從上司

而家明佢地點解咁無人性
咁都忍到
同太監無分別

用納税人錢收老襟
香港人好撚慘

講到明就‘侵’啦

你有人性就做唔到落去
然後佢地又會請一大班新人返黎再簡過
久而久之就得返呢d 連老婆仔女都願意賣既人留係警隊

唔出奇幾年前讀書做緊pt係中環/尖咀bar 做炒散
都聽埋唔少 知有d係督察都對佢地好聲好氣
有時都無意中聽到食呀邊個散仔條女 好淫/多水
好黑暗 不過聽完就算 唔關我事

一D 都唔出奇啦, 安全屋都可以用黎爆房

有個frd，白衫狗，唔知係咪同一個人，話搞d細ge女朋友同老婆特別刺激特別正，有征服感，痴撚線，可惜佢冇fb ，如果唔係

痴線 我唔信囉 有無證據先

食幾個咁少

我信真係大把呢啲野

入境處？

宋承憲

男人吹水唔抹嘴

啲差婆咁好火 床上實好瘋狂

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

就算自己老公知都唔敢屌
因為係散仔

正常 唔係要啲藍衫嚟做咩

爆尻佢岀泥la 等佢地鬼打鬼
搞得1個得1個
全面追究

淫亂到 祝黑警生性病

嗰d 住喺警察宿舍嘅人妻打開附近的人

d藍衫散狗真係慘
返工俾白衫狗點
老婆俾白衫狗屌

好岀奇咩
諗下佢地啲人係點
就唔會覺得奇怪

識有個FRD做警察 叫Michael 每星期都會約埋班警犬frd去叫雞

真定假，咁撚痴線

呢樣真 班白衫起薪已經過過藍衫頂薪 平時睇唔起佢地就緊 比班白衫屌埋佢地老婆女朋友比埋綠帽班藍衫帶咪又係死狗唔夠膽出聲

:Yes sir sorry siu thank sir
:我聽唔到 大聲啲

:Yes sir sorry siu thank sir

之前識隻狗
已經有未婚妻
但仲晚晚落bar ons
做狗條女/老婆都唔會乾淨得去邊
隨時有性病

Sir 自膠 打錯

可以做x兄弟🤭

好慘
估唔到現實都有av情節

警署警長都係白衫啵

知唔知咩叫絕對服從？
望住你條女含我就知！

係咪姓鄧？

貴圈真亂

我無野講

有親戚係高級狗
佢老婆原先係下屬條女
個下屬仲要收到貼 有去個婚禮

我有親戚做狗 咪又係包2奶

認真 真心有幾個警犬frd 以前都聽講過真係成日有呢啲事
講大話死全家

無知一問 咩係ons

我諗我知你講邊個

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

有白衫朋友，HKU 1st hon, 佢自己都話藍衫低學歷(冇話咩毅進仔) , 都係低IQ EQ生物，成日家暴老婆。有時有啲gathering 都會同藍衫啲老婆好好傾，因為自己冷靜啲，可以開導下佢地。

佢哋應該覺得開心添， 自己係毅進仔但係個仔女就有u grad dna

受人錢財替人消災
佢哋係政權嘅保鏢， 梗係高人工㗎

我都知

白衫屌散仔老婆，話唔定會升你呢
自古以黎都不乏送老婆畀人屌換上位機會例子

one night stand

好熟好似邊到聽過又醒唔起

AV劇情原來係真
上司阿頭屌下屬老婆，老婆重要變埋性奴

可以開埋佢地對腳

自殺可以促使分化。

邊個玩邊個都未知
阿嫂識玩咋

似真，白衫不嬲當藍衫嗰班狗咁撚

真架 ？

一場兄弟

你知點解警犬要住宿舍未
搞人老婆都方便啲

之前有個女仔fd又係比件白衫狗煩
Fd搭fd拎到佢電話之後成日想約人又話有車接
識人第一日就話睇你個樣應該好好食
但個fd無理過佢
Btw白衫狗真係overpaid得好緊要 以佢地能力如果唔係出賣尊嚴做狗 人工正路低一半 就係咁撚高人工搞到班白衫狗自以為人中之龍好撚勁 先咁大膽想周圍屌女

做到白衫已經係騎住好多人
真係當藍衫係狗

所以連登仔應該讀博士考督察改變成個生態

你老婆比我搞到好撚爽呀

lm

其實大家有落過club 同bar
都知警察一定係常客，好多都有女友，成日去食女，冇人會否認依樣野。好仔真係唔會當差。
唔講依啲現實平台，講網上交友平台，例如skout(毅進仔) tinder(白衫多)，佢地都係常客
通常黑黑實實，著件淨色tee，都係警黎

我無野講.

正常，自己俾老公屌，老公俾白衫屌
白衫 > 老公> 自己
所以: 白衫> 自己

網絡世界真係好，真係好多消息會爆晒出嚟

真人真事 係老蘭遇到

咁我梗係唔知個督察講野真定假
上左黎問先知原來係真

唔撚係呀話黑警雞都有人要
有無獨立調查委員會查下

都應該係真架喇
好大機會無用套

下次發夢喺前線可以大叫
喂你老婆宜家比白衫屌緊呀

:Yes sir sorry sir thank sir

藍衫上位要出動埋自已老婆，唔怪我聽到好多朋友既朋友，做幾年就唔DO，轉行保家園

以前以為連登派膠，點撚知係真
有冇下續？

你唔做雞我邊有錢養你

人之常情 散仔老公咁廢

推

skout大把黑警

依下真係無得輸

記得 但最後好似冇左件事咁